［請廣傳］參加撐警撐政府大會 逆天而行 萬萬不可

連續兩次深藍大會港島區都狂風暴雨⛈️雷電交加⚡️
請大家廣傳比家中成員
保合家平安
唔好再出席任何同類型活動

上天嬲嬲啦
大家咪再同個天鬥啦

強烈譴責蒼天干涉中國香港內政

push

依家個集會逆天而行呀
班藍絲咪再搞事啦好無
我唔想因爲佢哋個一少撮人..搞亂香港呀

廣傳保一世平安

唔好激嬲個天呀

好驚呀係咁行雷
班藍絲醒未
係咪要有人劈死先散場

推

記住要廣傳保一世平安